（後續）清真寺一事我地要咁處理

1. 針對popo同林鄭
根本揸水炮車條友同揸飛機無分別 事關人命架
如果揸飛機有咩失誤都唔係一句道歉大哂
我地要係民記同恐怖分子記者會比壓力佢地
將揸車條友停職 就睇佢呢鋪割唔割

2. 國際戰線
A) 已經好多大陸仔鬧緊穆斯林，我地一定要幫佢地轉述！呢個原因隔離po講咗，講先可以將件事打到支共
B) Twitter 繼續陳述番個timeline 比國際聽，我見好多tweet都係就咁講水炮射清真寺，要加埋我地即刻清潔，而popo 就做show做到幾7

諗到幫手加，核彈要用到盡

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

自推
1/15

2/15

3/15

4/15

5/15

6/15

幫手比下意見好啵 大家唔係接受道歉收貨嘛
推到一哥炒咗揸車條友

7/15

ok push

果然一到星期一就進入平行世界
8/15

一齊tweet 出去全世界話「香港穆斯林向共產主義低頭，破戒」
煲大佢老母閪

Twitter 好多手足推緊
你地肯接力未
9/15

比條link 先有人retweet 好似係

10/15
同埋重慶大廈感謝日都要做
南亞手足派水唱歌打氣都唔懲罰？

推

香港人抗爭真係要等人餵到埋口
用telegram bot: twitter help
上twitter #standwithhongkong 都大把

11/15
最重要最唔可以忘記係721
今日18區黨鐵要人靜坐
唔夠人先再安排聚集一齊

應該tweet 原來中共都怕怕穆斯林 急住道歉 唔係好勁好強國架咩
我地係要挑中共機，絕對唔係穆斯林

12/15
(25/10)重慶大廈感謝日(UST南亞仔之微願）

比埋你地啦 幫手推下啦

13/15
認真po真係無人理

天滅中共 全黨死清光

14/15
好啦可能我意見唔夠好 自摺